請各位手足盡量都唔好搞巴士！！

推 仲要淋油放氣

巴士做路障幫左好多

唔好打爛巴士，真心， 唔好增加多句敵人
記得大量文宣 我地最多只會噴黑塊鏡

其他打爛巴士既行為同示威者無關

宣傳下
反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

推

推呀！！！！巴士已經好好